覺唔覺香港人只係鍾意安於現狀

打個比喻
好似茶餐廳 食晏時候好多人
明明咁多部電視機系有部可以播亞視
但系就理撚得班人全部長開播住TVB
望住d人睇到on99都唔轉台／熄機
等於中國社會d老百姓由得 共產黨 一台獨大
係茶餐廳食左十幾年食到儍有感而發

啱，不過亞視？